有冇人好支持何大狀？

希望咁多位可以同我一樣，可以每日每個po都留言祝福佢

覺得佢啲言論好精彩，仲可以report俾fb知

希望君堯收到我哋既祝福

佢唔係大狀黎架

尋日電視機見到好多人衝入去立法會搵佢多謝撐警，多謝警察冇阻止，可惜唔見佢

律師非大狀

支持勇武建制何君堯
佔領美領 踢走外國勢力

愛和平，反暴力，分享者一生平安 ❤